7.21［香城online] 新增職業：神婆

敵軍邪氣太勁
我哋需要淨化下
又唔犯法又可以激死啲狗嘅方法：灑溪錢
俾人搜身都可以話係去拜山或者拜神

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權